我覺得要買過正版av先有資格睇av

我覺得要買過正版av先有資格睇av
利申:有十隻正

威

我過得屌過閪先有資格打飛機

我都係
但果陣花多眼亂，最後求其揀咗集涉谷果步就算
但明明自己唔係太好睇佢。大把自己鍾意嘅反而無揀

十隻咋？

同意

超過400隻

咁勁

有3隻

自從買左psvr之後
為左搵vr版av都係唯有課金download正版

dmm有十零隻
其餘就係某個網 佢有個上傳網link 但過1gb就dl唔到
焗住俾12美金到一個月做會員

睇開熟女無辦法

巴打

是